假如你仲以為「只有我不存在的街道」係ntr既話

你只不過係一個on9仔
連基本閱讀故事既能力都冇

Yes
佢地兩個根本無相愛過，何來ntr

咁點解NTR小鎮唔係NTR?

廣美取代左男主角嘅身份
換言之 本來阿悟係會同加代一齊

只有我被ntr的街道

有見地

唔想再同你重複多次

其實有
不過我OK
因為NTR=正

睇完主角醒左之後見到加代抱住個b冇事咁幸福喊左出黎果part
就唔應該會再有ntr諗法
明明係開心既發展

你敗走就敗走啦

不過認真，見到加代俾個肥仔食左個刻係有d㓵然既

男主真心為女主好無里由要人等十幾年
而且人地都搵到好歸宿

咪就係

吓，咁真係無諗過係個肥仔
伏筆又唔多
我指動畫版

睇漫畫唔係個個頭髮冇上色個個細蚊仔食左咩

巴打係咪認錯人

冇錯，男主既真愛明明係老師

老師係單戀
真愛係基友

我都冇印象有食到
利申：睇漫畫

Oh no
我知你地 乜了
我指廣美發咗福only
唔係指細個已經肥個個

原來係咁

咁就唔係 ntr? 最多話成全佢

男主個出發點並唔係愛慕之心wor
假如你將呢份感覺偏向愛情發展 簡直侮辱左套野

咁男女主又唔係情侶關係
男主單純想保護班小朋友

一開始expect佢地一對嫁ma，同埋自已又會代入男主wo，所以期望愈大咪失望愈大law

明既，但多少觀眾都會有私心

動畫感情渲染over左
將加代同男主變到有d曖昧
明明睇漫畫睇到醒左果part好感動
係一種凌駕於愛情之上既感情

你講既都錯唔曬
不過呢套野值得更高既評價同印象
而唔係ntr

NTR就唔高咩
秒速幾高啊

出發點唔係,我覺得後尾都有鐘意

一個二個都無閱讀能力 返去重睇啦
知唔知佢最後一次返去個陣邊個支持佢信佢呀？
男主角有動力係因為jk咋 加代從來只係為救老母既一個支點 男主同佢之間本身已經無感情 係回到過去因爲救佢而產生友情 無jk就無男主 係咁簡單 男主用左自己存在過既證明去救老母朋友同揭發單野

清好波

正路應該蘿莉等男主醒返，然後同女高中生一齊追男主

三角戀😝😝😝

佢同愛莉感情比起加代更加唔似愛情

算把啦 佢地做人非黑即白,一定要點明話係愛情先係愛情

都係個句加代同男主有曖昧關係，但係自己唔把握機會，都冇發展過
十幾年時間比第二個媾左都算ntr咩？更何況男主見到自己比人ntr感動到流馬尿，點睇都係想個女仔得到幸福多過想媾佢
你話佢地係愛情就得一地話唔係就非黑即白

咁我目光淺窄囉 我只係睇到一個偉大男人連機會都冇埋 暈咗 起身之後個女仔己經嫁埋人 冇得改變 佢覺得目標己經達到 所有人都幸福己經足夠 我唔覺佢唔鐘意個女仔囉 只係佢唔想再強行改變所有嘢 講真呀 唔係佢暈咗 以佢地己經萌芽緊的愛情 加代回來後 再發展落去都會一齊

反觀jk 咁佢地之間經歷又好深又愛情咩

大家都知佢地冇愛情啦，只係接受唔到姐
你會唔會認真過龍

omg
知唔知呢套野係街外比人既印象係乜野行先？
係ntr啊

多得班on9仔亂鳩咁up

男主唔值得為左條食唔到GE女犧牲咁多

你地睇戲就一定要有愛情係入面?一地要男女主一齊?
個topic係話NTR呀,男主同唔到女主一齊,成日都比人話NTR街道
依家啲人對呢套野印象完全係NTR
係咪要男女主一齊先唔叫NTR呀?JK明顯係啲人成日話NTR先施捨比男主

睇食女唔好睇呢套
呢套明顯男主既出發點係救人

agger 我覺得親情果part仲撚warm
母愛真係好偉大

梳囉
只不過係睇到咁，好想佢地一齊姐

未睇過先會咁諗 啲on9人云亦云
睇完好少何仲會覺得係ntr
多數係唔鋸個人妖娶左加代

咁係聽個班人既問題姐，唔關講個班人事喎